比D掌聲沙田第一城居民

香港蘋果日報
3 小時 ·
擔任沙田第一城業委會主席20多年、有「城主」之稱的黃嘉榮，繼去年連任區議員失敗後，再度落馬。本身是沙田第一城居民的當區區議員黃文萱認為，今次選舉結果反映居民求變心切，不滿屋苑管理問題，包括人面識別系統爭議及大廈外牆維修欠佳等。

【第一城業委會換屆踢走建制主席 年輕新人擊敗「城主」新民黨黃嘉榮墮馬】

中產區

踢走廢物藍絲

中產覺醒

新香港首都

真正第一城

新民黨係咪好快滅黨

城哥

Pish

本身佢地冇乜人, 只係吞併左公民力量, 依家打回原形

鎖車會唔會慢咗

沙田區本來最大嘅地區組織係由垃圾桶搞出嚟嘅公民力量，霸住咗沙田好多年

早一兩年成個組織過晒比新民黨
然後區選一鑊過滅黨，沙田一席不剩

姐姐應該好快就會被人拉去坐監，保蝗派最廢之一

公民力量滅黨，沙田議席盡失真係區選經典場面之一

其實d委員會油水分分鐘仲大過區議會

每大廈保險、維修保養、康樂設施
可以全部搵親中公司承包

可以話係前無古人, 後無來者

抵死

保證後無來者佢地唔會有機會反cup

保蝗狗沒有一隻是無辜的

但都要多D人幫佢手
咁大屋苑未必一時三刻可以HANDLE到

拉下拉下 拉埋果個落台啦

黃嘉榮比姐姐搞到乜柒都冇哂

沙田第一城擬引入「人面識別系統」 新民黨業委會主席力撐
更新時間 (HKT): 2019.08.14 18:48

[回帶]正仆街黎

自己屋苑自己救

踢走仆街藍屍

黃文萱

第一城手足

呢條撚樣係第一城過街老鼠黎

首都

第一城特色 只會更快手

呢年好多選舉都光復咗

勁呀 👍🏻👍🏻

黃文宣 連個名都黃到仆街

抵佢死啦

舊年佢地區選投票率好似全港頭幾

投票率80.82%，真心痴線

業主立案法團主席根本係油水位黎

唔係有一席咩

推

黃手足

真係好齊心，好勁，52座喎

今屆沙田區議會得一席民建聯同一席經民聯當然議員

踢走呢班利益集團

最鳩屎係鎖車

好波！！

Pishhhhh

push

花衫榮變雙失廢老

我幫我擋住先
帝怡果席一提就會世界大戰

啱啊，真係多得5:0同件光頭閪佬搞事

睇定d先，新委員中好多人都喺區議員嘅人，甚至佢阿爸都有份，睇個勢似係勢力更換，未必會有改變

打卡王，剩係識搶光環，上傳媒，唔做實事，居民搵佢大部份己讀不回，我全家幾票投錯晒dklm

不知幾多人而家後悔投俾佢

杏花 邨嘅翻版。

大家搞自己法團啦喂

黃嘉榮你仆街啦終於！屌你死教畜

咁你要投比黃嘉榮？

有料

有冇其他人熟呢個區議員可以講多啲？

唔投佢又可以投邊個
希望佢可以做多d實事

麗晶宜家咩環境？換咗主席同管理公司未？

但仆街早兩日開撚左間19 360還翻759比我

佢諗住選超區咋

唔好太大意
港共資源咁多
好快死灰復燃

居民搵佢大部分藍剔我唔知真唔真，但你話佢唔做實事可唔可以舉d例子。

希望有朝一日可以見到第一城踢走富城依間吸血鬼管理公司

利申：同tk share有仇

啪啪啪啪啪啪

光復業委會

呢句嘢可以key落任何一區區議員度

其他屋苑請跟機

btw
中聯辦響第一城持有12個單位

光復法團。重奪資源

我話鳩知佢訓足4年乜都冇做過
舉手黨豬就得

當區區議員黃文萱

個名咁正黃文宣

果個位會唔會成個第一城呎價最貴

第一城居民好波

我全家都後悔投票俾黃文萱，我講個真相出黎又唔得？講真相就係投俾wkw? 係咪做得差我都唔講得呀？

入第一個公海谷大把料

失敗左啦

首都居民好野

天晉竟然第一

藍剔你可以問街坊
你叫我舉佢實事既例子，無做點舉？

唸起拉圾桶嗰時係咩沙田票王

Wow

黃文萱好唔好就各花入各眼，但對比wkw已經好太多啦

首都🤘🏻🤘🏻🤘🏻

唔做實事都贏到🤓

黃嘉榮仲日日幫緊西門梓喺第一城助選

你覺得咩算實事先，民生個d算唔算？（爆水管，街燈，米奇問題etc) 每次選舉都同石William 去監票又算唔算先。初選前一日阿誠哥唔比佢用office做票站，佢係office出面整個票站比人投票，咁又算唔算先。如果你話唔算，咁就真係冇啦。

至於你話問街坊，不如我問習近平算啦

我乜都無講過
我淨係問你係咪要投比黃嘉榮姐
係咪係 唔係咪唔係 起晒槓做乜
乜投比黃嘉榮好失禮你咩

唔好話邊到邊到大把料啦，有咪擺出黎我地討論下囉

快d拆咗個送中人面識別佢

後悔投黃文萱嘅ching可唔可以講吓如果俾你再投咁你會投邊個,定索性投都唔投

你眼中嘅實事係咩先？

外牆真係搞得差，好多單位外牆都有入水

全部都係私樓區

似係，不過360應該會頂死間 廢物1+1

沙田區政取而代之

私樓少廢老

你指出果三樣野，佢有做咩？
爆水管佢拎街坊報料出post打卡
壞街燈打個電話唔止佢做，街坊都有做
老鼠問題仲好笑，選前好積極，選後唔再講

石議員做實事，今次業委選舉擺到明好多黃文萱同公文黨嘅樁腳去選，純粹一個集團去換另一個集團

監票？其實洗鬼佢監票嗌，只不過佢班粉絲主動要求佢去搶光環之嘛

票站既野，大家都知政治野佢好積極做，但區議員最基本既責任佢唔做
區議員最基本既實事同責任係回覆街坊，佢冇做到

我全家投黃文萱，但下屆不了

一票不投建制，下次再係咁對決，我投白票

最簡單，居民搵佢唔好已讀不回

你訓咗一年？當時大家講緊嘅係要對家輸，佢贏有乜出奇？

姐係唔計啦，咁就真係冇啦

正呀

做得好

有冇證據先？

講句公道話, 我屋企人揾佢佢有覆架喎, 問過選業委會資料, 連執到雀仔BB問佢點做佢都有答喎... 真心好過wkw, 屋企住咗咁多年, 之前有乜嘢區內問題都係自己搵物管或打1823咋, wkw影都冇

我講贏業委
唔做實事都贏到，麗晶就唔駛而家都係dab玩啦😂

唔理你同條黃文萱有咩私怨
公文袋係有幾十個樁腳？呃細路咩
明明讚緊街坊
一下就打人地係區議員嘅人🤷🏻‍♀️

先代表黃嘉榮多謝你先

叻！！！

上星期連登：新界東全部都係垃圾
今日：比d掌聲沙田友

選業委佢一定覆，因為佢好多椿腳選業委，而家佢既人應該過半數，街坊你留意下，黎緊睇下佢地會唔會改業委會一d唔合理嘅規矩先

我同座街坊都有因其他事三月搵過佢，佢已讀不回

雀仔bb佢出fb post嘛，你問佢實答架

傻嘅，反wkw好正常，wkw嘅人同新人對決，新人贏有乜出奇？

講事實又私怨？我投完佢見佢唔做實事，講返出黎有乜問題？幾十個樁腳係你講，但幾個就一定有

做得唔好唔投佢，投白票有乜問題？唔通知佢垃圾都一定要投？

俾資源都唔係俾佢地

樓主個名

條建制做咁多年今年突然輸哂👍🏻
52座幾個樁腳就夠👍🏻

劉青

業委會無實權嘅
不過都係好事 又可以睇實管理公司

可唔可以分享下你搵佢係咩事先？

最後點解冇去選

wkw做得唔好，今年大家因人面識別事件而關注，輪晒有乜出奇？
最少有3 5 10 15 23仲有佢阿爸27座係樁腳，已經好多街坊都知啦

我果區個素人區議員，我試過凌晨一點幾 whatsapp 佢，竟然即刻覆仲衝咗出來跟進

隔離鄰居搵，好似話係同樓上街坊嘈，搵區議員黎幫下手了解下，佢已讀不回

新劃界新選區，全部新樓
改得地址過去果啲都係有心投票

同黃文萱已讀不回好大對比

樓市go go go

希望我條邨都光復到

是但啦
講咁多你都係唔滿意佢搞掂個業委啫

可能仲衰左

還我哈迪斯

隨傳隨到24小時on call咩大佬

點會啊，有事係個gp 到輕輕一叫就有人做野啦，你冇入gp 咩？

原來又掛住接受訪問，仲要忙住抹玻璃杯開party, 唔怪得搵親佢都已讀不回潛水潛到影都見唔到啦！

疫情仲選到咩

住左好多年喎 巴打

「和你抗爭我很快樂」都講得出口既
唔知d坐緊同等緊上庭既手足會點諗...
我就一d都唔快樂啦

講得白票睇你都熱熱地啦，ok 唔阻你揾食！

點解唔係管理處 了解左先?

咩是但啫？
業委係你地最關心既野，利益嘛，你地要開飯我明白
我反而最關心係佢身為區議員唔覆居民喎，最基本嘅責任黎架喎

當然唔係要24小時on call啦，但藍剔幾個月唔覆又點睇？

可唔可以分享經驗比其他區

如果真係好似樓上咁講，大部分換哂黃文萱既人，換湯不換藥，咁佢地咪係黃嘉榮2.0?

咩谷呢？你地自己友谷？直接搵佢都唔覆喎

呢單野好好笑，糉係煤氣公司送嘅，19區議員都有幫手送

但有老人家投訴佢只寫日期，無寫時間，好多老人家早上十點去到摸門釘曬住太陽等鳩等喎

一個區議員連幫手派野都唔寫個時間，相信佢係第一人

食住血饅頭選到區議員，當然快樂啦

唔撚做實事都繼續投，唔阻你飯民永續搵食啦

人地有無搵管理處我唔知，但居民搵區議員已讀不回一粒字都唔覆人講唔講得通？

應該係啦，不過是但佢啦，預佢搵食，第一城52座，咁大塊肥肉，公文黨點會唔吼，睇黎第一城會止穗和苑後塵

不過我最關心點解佢只玩政治但唔覆街坊既請求

明白你好嬲，但你有無打過比佢？可能打完比佢又另外一個故事呢

有啦，一係唔聽，一係話忙叫人whatsapp佢件事係點，然後只讀不回

你講投俾邊個

酒櫃同酒加酒杯👍👍

依條女帶住隻豬咀影沙龍食人血饅頭已係死罪

假博士都係第一城居民 撞到記得問候吓佢啲芒果

如果想問區議員點先叫做到野，可參考慈雲山黃大仙個堆。

利申：投左岑博

有冇圖？

27定28座個單位嘛，人地買黎投資放租架

巴打可以分享下嗎？

原來係咁

沙田中產無我極境

講咁耐都無講因咩事wts 佢 居民痾唔出屎都要搵區議員

自己Google 啦

講咗啦，巴打爬下文啦

同樓上街坊嘈都要搵區議員黎幫下手了解下, 真係有D小題大做
不過佢唔回一定做得唔好, 起碼安慰下

業委冇實權架
業主立案法團先有油水撈
不過有隻叫柯耀林既先勁
廣明苑法團主席
西貢廣明區議員
誠信行物業管理公司營運總監(黨資)
好鬼

邊度講咗

原來係隔離鄰居搵 仲要好似話 屌你收皮啦

同隔籬鄰舍鬧交呢啲事私下解決啦，關區議員咩事

樓上樓下嘈關個區乜事 搵管業處啦 搵區議員係咪on9

另有仲有架，街坊有事搵佢，打電話冇人聽，whatsapp佢再留自己電話俾佢，己讀不回

老人家想寫平安紙，搵佢問下點做，己讀不回

第一城同富豪之間條路放左tg，街坊搵佢叫佢同管理處講下搵人清潔下d室外兒童遊樂設施，佢覆人第一城冇放過tg，意思係打電話都唔會做（唔通佢唔知d有毒tg會隨住空氣飛？）

同佢相識既街坊托佢訂口罩，佢應承人但最後無訂，最後隔好耐問佢就話唔記得咗

又開始多五毛，有黃既區議員就開始攪分化

黃文宜做有做得唔好既可以改進，但點都好過建制狗黃嘉榮做

黃有d都跟得ok，馬路爆水喉，初選，每座選新主席，近日扑車偷野等等

仲會同附近石威廉一齊交流/合作

但之前榮狗都唔知做左d乜

上面個隻明顯係wkw啲狗啦

上次黑警入到黎第一城，榮狗都唔知做緊乜

大三罷，榮狗幫手call黑警

最後成班街坊由第一城追到石門再追返第一城
屌到凌晨2黑點幾，人臉辨識一開始唔講，又唔知幾錢

到最後扮野搵人坐的救佢走，最後佢路邊跳入去先走到

有咩唔好，一齊改進

做得唔好可改進係是實，但眾多街坊提過佢，佢唔改之餘仍然玩己讀不回，有改進？

馬路爆水喉係街坊爆料佢出借黎出post
初選政治野，佢最鍾意玩
業委會選舉，佢不知幾多樁腳去選，點會唔關心
今日扑車事件，個個都關心

石威廉一向做實事，呢個黃文萱一向唔做實事，只玩政治，最簡單分別係，石威廉一向都會覆街坊，黃文萱好多都會已讀不回

正路咁做係吃力不討好 撈偏就油水多

講實在野你地就屈人係wkw d狗，你不如問下自己係乜野人啦

依個咁嘅取態，下屆聽被人翻盤

上面係wkw既衰野，永遠一票不投佢

我而家講緊黃文萱借wkw做得衰同埋反送中血饅頭做左區議員後只玩政治唔做實事，連居民搵佢都唔覆唔理呢d實實在在嘅問題

見樓上咁講，我好撚認真咁碌下黃文萱個fb
屌! 又真係比我搵到d野
唔知周瑜巴係咪講緊呢單?

話說黃文萱3月開咗個google form叫關心業委會既人填，6月頭話留過contact既會陸續通知，但到6月尾有人話填完咩都收唔到，黃文萱好似冇交代清楚，然後又有人話佢揀野黎覆...
如果我冇理解錯既話，周瑜巴講既可能係真架喎，唔知有冇多d人出黎講下?

係喎，做得唔好講下都會俾人屈做對家嘅狗，即係趕走同路人，有啲所謂黃嘅人蠢過藍絲，覺得監察議員做唔做事就一定係鬼

議員只玩政治唔做實事幫街坊，會失去支持，下屆又會輸，呢個情況發生過啦

呢樣真，好多街坊當日信佢，俾晒個人資料佢，但最後零通知，之後有街坊了解過，原來係呢幾個月因為佢唔做事而唔太支持佢嘅街坊，佢會排除於其外唔通知

有人問佢點解自己冇收到通知同埋入谷，佢又係唔撚覆人，有人質佢將自己個人資料點用，佢又係唔覆人

佢係個人資料總收集人，佢開谷但將你排除於其外，變相業委會選舉你好難知道得到同路嘅街坊支持

同埋佢由當選到而家，最鍾意收集街坊個人資料，業委會選舉，佢會喺不斷抄街坊牌

好！

我媽住第一城 都聽佢講話投錯左個只玩政治唔覆街坊既衰議員

Push

我睇你似公文黨打手同狗更多啦

你媽咪應該奶過野....

講開又講呀
啲人話梁凱晴唔理月華地區服務係咪真
去佢fb 都有啲相睇下唔似係咁

公民力量班老野上屆都收收地皮，今屆連田心廣源瀝源依D 公屋地盤都無埋，拜拜啦

第一城wtsapp係有堆人專狙擊黃文萱架wo，成班屌霸黎
又話佢唔開街站無機會問野，人哋開係黃金時間，又大把藉口自己番工，點解唔開係幾點幾點，自己又唔去辦事處當面搵，終日就怨婦咁
好心就咪做得咁撚肉酸啦

其實而家每個小區都有堆人話投咗俾黃嘅區議員但無做野
咁講真反轉角度諗如果藍嘅區議員勝出，我都會日日咬住佢

好多工程公司靠佢地開飯

凌晨最多五毛開工

推願榮光歸香港

抵啦

痾屎唔出搵議員唔覆佢就可以話人已讀不回

中產定義同你老母個閪一樣闊

其實係第一城TG公海俾一個叫雞翼 嘅人騎刧，佢哋班人日鬧夜鬧仲人身攻擊黃文萱，仲鬧埋TG入面嘅人假街坊死蠢黃絲，同呢度某幾個人講嘅嘢一模一樣。之前有Facebook secret爆咗佢哋啲嘢出嚟，佢哋就勁驚笠水改TG名，因為雞翼班人全部真人出過嚟聚會，俾人點曬相。而家嚟連登玩？一早知係邊個打邊個

Wkw班契弟乜都輸L哂 咪成日好似怨婦咁囉 係幾陰公嘅

第一城雞翼哥起身未

又唔只雞翼一個嘅,仲有一班粉絲呢。

人哋成個集團㗎，你咁睇小人哋

咁嗰個位真係冇放過tg你想佢清咩

雞翼係邊撚過黎？未聽過
Wkw班人定係反公文黨既人？

一定係反黃家榮
但同時反公文黨議員當選後唔做野
佢地話係監察議員做事 但黃文萱班粉絲就極度反感

比小小常識好嗎？
tg有害物質會隨住空氣漂 放tg嘅位置應該同15座相距唔夠30米
清潔一下室外遊樂設施是必需

唔係常唔常識嘅問題係有冇放過明明嗰條路冇放過tg，咁你想佢清咩

上連登咁多年 早已學識要小心5毛帶風之餘 更要小心飯民打手帶風屈鳩人 多謝你同樓上幾位人士令我又知多幾個飯民打手

飯民議員借反送中手足犧牲喚醒大家投票而當選 之後唔做事比人話 然後一班飯民打手帶風話屈人呢樣屈人果樣

人地擺撚到明就係本土睇唔過眼你飯民議員當選唔做事啦 你班仆街就想屈鳩人

屌你老母唔做事都唔撚話得 飯民打手死全家啦

你訓咗幾多年？
定還是你唔係住呢頭？
大涌橋攻防戰喺果度放既tg數量 將1%掟去你屋企你都夠焗死你啦

原來要街坊就區議員開街站同佢議辦營業時間先可以搵到佢?
而唔可以通過whatsapp, tg, fb 電話呢d更方便既途徑搵佢?
唔怪得有人喺fb 留言話佢已讀不回同揀野黎覆，同周瑜巴講嗰d一樣喎 ~
呢個黃文萱區議員睇黎好似皇帝咁，當街坊係子民宜唔係佢老細

放風出嚟果陣都比人屌到仆街
後尾先換個形象好d嘅李予信

呢位巴打唔好亂講野呀 你話黃己完係死罪黎架
飯民己完係唔撚話得架

唔會自爆自己住邊但係真係冇見過嗰15座對出有tg過，可唔可以講邊日喺嗰個位射過？

連街坊都唔覆 只識打卡呃like呃淺黃絲
本區事務都做唔好 當然比人屌啦

集團又出現

Keep it up

無人有興趣知你住邊 連大涌橋攻防戰你都唔撚知 同你講黎有乜意思？唔撚知就自己
google下啦屌你老母又唔識野又唔知野又要扮野又要做伸手黨又要衝出黎

無跟民生嘢👉唔做實事
有跟民生嘢👉街坊報料

選贏業委會👉街坊自發
街坊做得好👉黃文萱樁腳

有人like👉呃到人
唔選👉呃唔到人

講集團又邊及你公文黨集團呢

唔撚做事俾人屌又唔改 有街坊出聲你就剩係識得話人集團 你地真係好撚廢呀

有人報左料你就係果位酒不離身 開口埋口話為文萱果位自稱隊長喎 今晚飲醉酒未呀？

原來唔知嘅野唔可以問，好聲好氣咁問又屌晒老母

我有無睇錯？
你地想用acc名認真身？
笑撚死

乜料，霸道成咁嘅
第一城居民好撚慘喎
聽聞嗰個唔識字既陳梓維都唔會咁

全沙田同新界幫暴大擋足一晚通宵喎，上哂新聞
嗰晚沿大涌橋路幾個位都有攻防戰，最近喺富豪嗰個十字路口都有放tg

佢真係乜都唔 又要扮知 連google都懶
所以我都廢事理佢

你都咪話 黃文萱上傳媒次數加埋一定多過陳生
有街坊數過佢當選後嘅fb post
好似頭幾十個post 大部份都都係鬧政府乜乜乜 share自己食咩黃店 關於第一城事嘅post加埋街坊報料 好似只係佔大約三成

有OMDB嘅影子

黃文萱都唔係算出名，仲講咩雞翼，都無人識。
求其開個sub9 group就以為自己好出名。

得啖笑。